{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012242",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "속초 등대비치호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 ご予約の場合、人数は2名基準で、最大人数は3名まで可能です。 しかし、3人の予約時に追加料金が発生し、人数追加が1泊につき2万ウォン、寝具追加が1万ウォンで合計3万ウォンの追加料金が発生します。 例えば、3人1泊の予約時の追加料金は3万ウォンで、人数の追加と寝具の追加費用を含めた2万ウォンと1万ウォンです。 また、3人2泊の予約時の追加料金は5万ウォンで、人数追加と寝具追加費用を含む4万ウォンと1万ウォンです。 人数追加の際には費用が発生しますので、現場でのお支払いとなります。 この宿は全室禁煙で、臭いのきつい料理の調理や持ち込みが禁止されています。 肉類、天ぷら類、魚類の調理も禁止されており、退室後も客室内のタバコの匂いや食べ物の匂いがひどい場合、客室浄化費用が請求されることがあります。 未成年者は保護者同伴なしでは利用できませんし、入室の際には身分証明書を必ず持参してください。 身分証明書をお持ちでないため、利用制限がある場合があり、これによる払い戻しはできません。 また、客室画像は実際と異なる場合があり、チェックインの際には特定の客室とバッドタイプを保障しません。 最後に、客室価格には税金とサービス料が含まれており、チェックインの際には入室利用案内を受けることができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "最大何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "最大人数は3名まで可能です。"
        },
        {
            "question": "3人以上の場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、3人の予約時には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "3人の場合、追加料金はいくらですか？",
            "answer": "3人1泊の予約時の追加料金は3万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "禁煙ですか？",
            "answer": "はい、この宿は全室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "肉類や天ぷら、魚類の調理はできますか？",
            "answer": "肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "身分証明書を持参する必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室の際には身分証明書を必ず持参してください。"
        },
        {
            "question": "客室画像は実際と異なることがありますか？",
            "answer": "はい、客室画像は実際と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室価格には何が含まれていますか？",
            "answer": "客室価格には税金とサービス料が含まれています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 427,
        "QA": 298
    }
}